如果有真香港人可以收購黨鐵就好

例如誠哥有冇可能會收購

撇除黨鐵延誤故障呢啲，始終係唯一唔會塞車嘅交通，好難完全唔搭

利申：用緊長者卡

全世界搞鐵路大部分都係蝕
係得日本可以勁到玩私鐵

香港唔係政府咁多傾側政策其實都一樣蝕到入肉